{
    "question": "Perhatikan syarat air berikut 1 tidak keruh 2 tidak berwarna apapun 3 tidak berasa apapun tidak berbau apapun syarat air yang sehat di atas berdasarkan cara tabel logis defisit c mikrobiologi d kimiawi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> B. banjir</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>syarat air bersih secara fisik dan kimia</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "seorang-siswa-meletakkan-sebuah-pot-bunga-putri-malu-di-pinggir-j-663",
            "question": "Seorang siswa meletakkan sebuah pot bunga putri malu di pinggir jendela dalam rumah, suatu hari dia melihat tumbuhan tersebut bengkok ke arah jendela kemudian daun tumbuhan tersebut juga mengatup ketika malam hari, menurut analisis Anda apa yang terjadi pada tumbuhan tersebut!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>putri malu menerima rangsangan dari matahari. </p><p>katena tumbuhan akan tumbuh dimana cahaya matahari muncul. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dan-jelaskan-faktor-faktor-yang-mempengaruhi-produksi-ur-852",
            "question": "Tuliskan dan jelaskan faktor faktor yang mempengaruhi produksi urine\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Usia</p><p>\u2022Hormon ADH</p><p>\u2022Jumlah/volume air yang dikonsumsi</p><p>\u2022Cuaca/suhu lingkungan</p><p>\u2022Gaya hidup dan aktivitas</p><p>\u2022Kondisi psikologis</p><p>\u2022Kesehatan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sistem-pencernaan-pada-hewan-cacing-jelaskan-667",
            "question": "Bagaimana sistem pencernaan pada hewan cacing? jelaskan! \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sistem Pencernaan Cacing</p><p>Pencernaan dilakukan dalam sebuah tabung kecil. Mulai dari mulut, kerongkongan, kemudian tembolok, lambung usus halus, dan berakhir di anus. Namun, pada cacing pita, proses pencernaannya tidak seperti cacing tanah. Ia hanya menyerap sari makanan dengan kulitnya.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sistem Pencernaan Cacing</p><p></p><p>Pencernaan dilakukan dalam sebuah tabung kecil. Mulai dari mulut, kerongkongan, kemudian tembolok, lambung usus halus, dan berakhir di anus. Namun, pada cacing pita, proses pencernaannya tidak seperti cacing tanah. Ia hanya menyerap sari makanan dengan kulitnya.</p><p></p><p>jangan lupa follow:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "limbah-organik-merupakan-limbah-yang-bisa-dengan-mudah-897",
            "question": "Limbah organik merupakan limbah yang bisa dengan mudah ......... atau mudah membusuk    ISILAH TITIK-TITIK TERSEBUT\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terurai</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>limbah organik merupakan limbah yg trrdiri dari biomassa makhluk hidup yg mudah diuraikan dengan pengurai</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-bukan-pengertian-fotosintesis-adalah-709",
            "question": "Dibawah ini yang bukan pengertian fotosintesis adalah \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>FOTOSINTESIS</strong></p><p></p><p>pengluaran air dalam tumbuhan atau disebut transpirasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mana pilihan gandanya?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-filum-plathilmenthes-828",
            "question": "Apa itu filum plathilmenthes\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Platyhelminthes berasal dari bahasa Yunani yaitu platy yang berarti pipih dan helminthes yang berarti cacing. Sehingga, mereka juga seringkali disebut dengan cacing pipih atau cacing pita. Anggota filum ini merupakan kelompok hewan aselomata atau belum memiliki rongga tubuh.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Platyhelminthes adalah filum dalam Kerajaan Animalia (hewan). Filum ini mencakup semua cacing pipih kecuali Nemertea, yang dulu merupakan salah satu kelas pada Platyhelminthes, yang telah dipisahkan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anita-meet-me-in-this-market-yesterday-738",
            "question": "Anita (meet) me in this market yesterday\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>anita dan saya jumpa di super market makan kemarin</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-peninggalan-kebudayaan-mesir-kuno-adalah-sphinx-yang-t-848",
            "question": "Salah satu peninggalan kebudayaan Mesir kuno adalah sphinx yang terbentuk menyerupai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Salah satu piramida paling terkenal di Mesir adalah Piramida Agung Giza yang merupakan makam bagi firaun Khufu. \u2756 SPHINX. Bangunan ini merupakan patung dengan bacan singa dan kepala manusia. Adapun fungsinya selain untuk menghalau roh jahat juga sebagai perlambang kekuasaa</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>Patung Sphinx adalah patung dinga berkepala manusia yang di buat di Giza, berdekatan dengan kompleks piramid</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyebab-terjadinya-longsor-tanah-pasif-adalah-a-jenis-tana-110",
            "question": "Penyebab terjadinya longsor tanah pasif adalah. . .    A. Jenis tanah yang kurang solid sehingga mudah meluncur karena basah akibat masuknya air ke dalam tanah \r\nB. Jenis tanah yang sangat solid sehingga mudah meluncur karena basah akibat masuknya air ke dalam tanah \r\nC. Jenis tanah yang tidak solid sehingga mudah meluncur karena basah akibat masuknya air ke dalam tanah \r\nD. Jenis tanah yang berwarna kuning kecoklatan sehingga mudah meluncur karena basah akibat masuknya air ke dalam tanah \r\nJenis tanah yang tidak padat sehingga mudah meluncur karena basah akibat masuknya air ke dalam tanah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A jenis tanah yang kurang solid sehingga mudah meluncur karena basah akibat masuknya air ks dalam tanah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kapan-akan-terjadi-kiamat-221",
            "question": "Kapan akan terjadi kiamat?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>besok mungkin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gaada yang tau kan, Tuhan lah yang Maha Mengetahui</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}